口罩交換專區13

呢度喺專門口罩期貨及現貨交易現場
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

超立綠x2換男罩 fitty 紫bmc(997) 超立藍 優先

Fitty 7days/ 白元 換任何立體口罩（日本超立體除外）

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5
PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

有超快女、Fitty60男、BMC女60
想換呢隻成人罩，或者其他offer
有意tg

有女comdia 150個 換其他男罩/女罩

有男presto 120藍獨立 換其他男罩

有西女 fitty 100獨立 換其他男罩/女罩

西童想換成人罩

Presto藍粉 / 白元女 兩款都有獨立同非獨立
換Cute girl / 其他男罩

N95 20個，想換2盒女裝普通外科口罩

西童想換男罩

女罩想換男罩

女presto 200 想換 男presto 200
女西童想換男西童
女超立體30想換男超立體

或換其他男罩

川西7033 premium男罩
想換日medicom(粉紅or白色) / 其他17.5男罩(BMC Presto除外)

白元女黑白盒獨立30x2
想換同款男罩

超立體813 / 超立綠有鐵線5個裝x8盒 / 眼鏡灰
想換任何款男罩

有意請留tg

西童 西男 換 男罩 (唔要presto pip)

n95 1870+ 換兩至三盒日本男裝口罩

以上換男罩

1609西男換 1313男

跪求50隻男罩
呢款高質口罩我買1670架

男企鵝換女企鵝或其他16-17.5cm細包裝
不換白元、三次元，只有一包

我用啲盒可以换你邊盒？

有藍竹虎 2盒 原田狗罩 1盒
換其他17-17.5cm罩

超快適女想換presto藍/西男

竹虎CP金屬粉色 換狗罩？

COMDIA 240 女 想換男

總共有九盒Kuras 每盒40塊獨立包裝 齊三防

想換任何男裝口罩 可以40女換30男

有意請tg

tg

Bmc換竹虎

超立體男50/30想換有鐵線16cm以上罩

想換女白元

3q 韓國口罩有無興趣？

留tg

Fitty 100 西童
超快適女 50
換成人罩

換西男100

有藍竹虎 2盒 原田狗罩 1盒
主要換 Azfit藍色/三次元(Not 1:1) or 其他17-17.5cm罩

BMC女50換西男/16.5罩

Me有3次元

推

40隻呼吸快適, 獨立包裝17.5 換唔換

會唔會有50隻

佛系散換 想品罩

求：
白元粉罩/997女罩/香罩

我有：
超快適男/西男/
超快適女/超快女粉/Fitty Silky TF女白罩/三次元女粉

有意請TG

呢個時勢量差太多唔換sor

20個女超快適換白元女獨立30/白元男30

想換16.5/17.5cm罩

邊區換？

無所謂

白元女不獨立的可以嗎

有:女超快適
西女fitty100獨立
竹虎14.5 level3

想換做男罩

想換同款或其他款男罩

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5
白元1313 換 松本清65*2

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

竹虎藍lv3

2盒日本制813 ， 冇特定想換邊隻不過要17.5 size，換一盒又得兩盒又得，如果係mic 最好數目上多過原有

Lm

1. 理的 XS size 30個
2. Presto! 女罩 200個 換 男罩
有意 tg

換16.5以上

量多

想換量多

手持
2盒BMC男 (50個一盒)
2盒3M N95 9010 (50個一盒)

想品罩 換任何其他日本罩 男
TG傾

臭西女換男罩

留個tg慢慢傾

求16.5罩
fitty都可 presto不用了

換白元女60補差價

Tg 傾？

手持 bmc男、presto16.5&17.5、fitty16.5
想換skater bb罩

頭先pm我嗰個我復唔到你 你可唔可以unlock我

唔可以

不了不了

你食屎

有藍竹虎 2盒
主要換 Azfit藍色/三次元(Not 1:1) or 其他17-17.5cm罩

有鬆弛熊罩 換其他

阿蘇製藥30隻，獨立17.5cm

想換返量差不多價錢16.5罩

另有海綿罩可換

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro

想換男超快適

有offer可再傾

tg:

換15cm以上同數量口罩

上肥花同c記見到presto200炒到2700 cls

超快適黑色17.5
換 超快適男 白色 或 fitty silky touch

有呢個 西男100 白元 PIP Presto Bmc 日版Medicom 德國口罩 睇下可以換到咩男罩 一換一
Tg:

呢隻唔好？

超立體口罩，想換17.5 size
TG:

日版medicom 16.5cm
想換男罩

超快適黑色17.5
換 超快適男 白色 或 fitty silky touch

超立體綠，想一換一超快女，or其他16cm量多少少

川西7030 17.5cm

換其他男罩 唔要presto

ok

Presto 藍 200
Presto 粉150(50隻一盒)
Presto 藍 120

想換男白元/男女fitty silky touch/男女超快適/其他成人罩

tg:

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5
白元120 換松本清65*2

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

COMDIA 150個換男口罩

MIJ Azfit 17.5男罩 換其他16.5以上男罩

Presto藍想換白元/fitty 男 有意留tg

有興趣

拎一包阿蘇出黎睇下有邊個想換

bmc藍/碳？

我都有西男
你留Tg?

Pip換竹虎？

Pip有冇興趣

813想換三次元

好丫，TG傾

60個男企鵝換藍色日本三次元60個
太古站/九龍灣站

換fitty Ex 16.5 okay?

想換14.5/16.5罩

tg：
有幾款男罩 可以tg傾

白元換嗎

睇錯口交專區

紫PIP 女白元（獨立）換16.5罩

tg?

男超快 男白元（獨立）換量多西男

個gp好多討論 換罩post推走好難睇

呀蘇女
想換其他女罩品

silky(2500)啱唔啱？

presto 粉紅200 想換其他男罩 白元男優先

點換法先

散裝幾多個先

silky7x4 換一包？

換你OK?

點換係咪一包阿蘇可以打包一隻韻姨番屋企

你冇呢隻?
你會冇呢隻?

成班口罩POST老屎忽過黎交換POST搞事

我新人黎架聽講健康台可以見到每日新人嘅老屎忽持續關注本尊 特登黎膜拜下

超快適女罩
想換少量黑罩

有
白元女30
超立綠 粉
有超立50 用左一個唔岩用
有兩包fitty 7 粉
同20個 kf 94

想換
男罩/粉罩

你不屑我

有

白元60女想換白元60男

我真係冇不過我有果D你都有 基本上冇野拎到出黎換

2盒50裝presto 14.5
換你一盒西童

日版medicom 紫色想換男口爆
唔要bmc pip

有冇圖？

想換咩？17.5？

997男/原田狗罩換其他罩

捕捉

17.5/16.5 都ok

口爆

我口爆你？

有西童 想換成人size

係咪想換比我

fitty 100女 換任何男罩

細日medicom 想換大日com
盒壓扁左啲 包膠還在

冇野啱
小弟成手白元

唔緊要啦

有超快女 fitty60男 BMC女 白元男
想換其他男罩 最好呢隻
tg

有一包阿蘇男30換到乜野

白元男30獨立包裝有冇興趣

有
白元女 2盒30個
Presto 女 3盒50個

想換男罩

應該換到1539灰/1313男/西男

白玩1313散90個 換極上空間70個

咁勁 我又拎出黎

點解咁多人放presto換白元fitty嘅？有冇人知presto相比白元fitty有咩分別？

大力仔

想換超立綠

搵咗鬼鬼入gp未

阿蘇男 邉位阿 叫你阿蘇落黎見我啦

換白元女60補差價

20個女超快粉換30白元男 1313拆一包出黎就ok

換bmc女50

松本清 175mm 獨立包裝罩一盒 40個

想換量多男罩

Nissei 日精Pure White Surgical Mask 3盒 50個
換
BMC COMDIA 150 男

超快女50 換男

搵左 但冇理我

我都搵左 一樣冇理我

我有盒開左超立綠唔岩size係有無興趣？

自己mon下 搵下都買到既

西女西童想換男罩
女silky touch more想換同款男罩
有興趣留tg

fitty silky touch 粉罩
20包7枚 總共140個
換2盒男超快適50枚加1盒超快適男30枚

佢唔搵我

求：
藍 Fitty 成人 EX 30個或60個 或
Fitty 16.5 光觸媒DX 50

我有：
原田男, PIP, 超快適女白, 女Fitty Silky touch 50,
三次元女粉 7枚幾包
仲有其他散裝口罩

請出招：

口罩交換群

我有:

超立體 普通 50隻 2盒,THX
BMC 14.5女 60隻
BMC 14.5女 50隻
BMC 14.5 不織布 60隻
西女 14.5 獨立包裝 100隻

繼續換男罩, 口罩數量盡量1:1 差太多可以互補(錢/罩)

另
超快適50男 想換 三次元50男(17.5藍)
美國PLASTCARE USA ASTM LV 2 黑色4層 17.5 CM想換 日版MEDICOM Pro Lane RELAX / DR. GUARD RELAX 17.5CM (或用其他日本男罩換,詳細TG傾)
白元 男 獨立包裝30隻 換 阿蘇制藥 男 獨立包裝30隻

想品罩可以TG慢慢傾
PRESTO/西男/白元/超快/SMART BASIC/KURAS/PIP/西川/企鵝/超立體 已有未品

Presto一戴就feel到啲毛毛

我有超快女、白元男、fitty60男、BMC女60
想換其他男罩或者呢款罩
有意tg

巴西 FARMATEX BFE99%三層口罩,50個一盒 $190/盒
有興趣tg:

EFB?

賣口罩去返c記啦 呢度交換口罩啊

佛系散換 想品罩

求：
白元粉罩/997女罩/香罩/azfit粉盒

我有：
17.5cm 超快適男 /
16.5cm 西男 / Fitty Style Cute 粉罩
15cm 超快適女 / 超快女粉罩/
14.5cm Fitty Silky TF / 三次元女粉罩

有意請TG

Comdia bmc 14.5cm*9cm 50個一袋，3袋一盒

presto 14.5cm*9cm 50個一小盒 4小盒一大盒
換成人16cm或以上罩，有意tg 我

PIP男罩 想換 白元男罩或其他17.5罩

presto 16.5換? 量可議

有一包5個女三次元
想換一包5個女企鵝

上手甩底再換過
如圖兩盒男7days ex (全獨立包裝）total60個

換 超快適16.5cm
1. 1盒50+一包7個
2. 2盒30 (我再額外俾多5隻fitty你）

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5
白元120 換松本清65*2
藍presto 200換其他男罩同隻數

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

上環站交收可以兩盒7days ex換1盒男超快適50個

Presto藍獨立1:1換fitty男100

Bmc女罩換16.5以上男罩 thanks #女換男
tg:hkg091230900

求小童罩50/100裝

有presto 綠/藍/粉 三size可換

韓國超軟防敏感四層口罩有100包 ，想換日本超快適 男/女口罩，或者歐美加 level 2 以上有cert 醫療口罩（醫護用）

我有

可買可換，特價售：$28包/3片裝

超快適得15/17.5

川西7030 17.5cm

換白元男罩/其他男罩

換女白元60補差價

換女bmc50

20個女超快粉換男白元30 拆1313一袋出黎就ok

sorry總之想要男超快適

留個tg?

Pip紫想換其他16.5cm以上罩

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5
白元120 換松本清65*2
藍presto 200 換其他男罩, 1:1

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

有無fitty 7days ex 用家想知好唔好用

我唔識
果條link係點來
同埋我又唔識加密
你方便留比我嗎

女企鵝5個裝
想換女三次元7個裝

fitty 7days要唔要？
都係獨立 拎30隻同你換

fitty 7 days？

要口爆wo

fitty臭西女100 想換 西男
超立體50 想換 西男

另有：
超快女50
azfit小童罩30
快適pro海棉罩30
阿蘇製藥 17.5 30個獨立包裝

睇下換到咩，16-16.5罩

狗罩30
另有

求換粉罩
白元粉/fitty 粉優先
1:1

Tg:

阿蘇散換西男或白元岩唔岩?

咁驚

Made in china 想1:1換人made in japan

有白元30 suzuran 30想換阿蘇30

唔應機

有無人用過standarDay 快適想知好唔好用

唔知價既小朋友
可以換最平MIJ既 Azfit

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5

白元60換松本清65

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

請問suzuran有圖嗎？

j
實圖可以今晚再影 如你岩

超立體粉紅30換其他口罩

佢話可以額外俾多5隻fitty
所以唔係1:1

換超快適男/fifty silky男

有白元男獨立，presto藍獨立 想換阿蘇男

換任何成人口罩

換超快適男

beesure astm level 2
想換fitty silky touch

太大 sorry

Presto點換法

16.5得白元同fitty thanks

一盒 1167 Kuras 40 男
想換白元 832 60 男

希臘口罩 type II 黑色

$260 可賣可換

有女三次元女fitty 想換女企鵝

有冇人用過日本品質？純日本製

姐係呢個

白元presto都係1：1
我補yen都唔想少罩，想品罩姐
你中意我重可以散拆其他品牌畀你一齊品

Presto(1539)藍 200 /灰 100
Presto(1636)藍 120

想換其他罩 有意

我有:
Fitty 12.5cm 70個獨立包裝
Presto 14.5cm 100個
想要16或以上cm罩

813?

超快適男換企鵝女

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換
超快男20 換 阿蘇30

換16.5-17.5罩

用過 正常無特別

ok??

有兩包 總共20塊
保濕三防粉罩
想換一盒babypink

係

超立體藍30再補錢ok?

要賣就躝去c記賣啦

要唔要謝主隆恩

會唔會好薄？見佢強調透氣性

想換女超快/三次元

50個換50個?

Pm傾

得返藍色sor

大人size?

女超快適7個x4包 換其他

白元男獨立包裝有冇興趣

Fitty 西童 100
超快適 女 50
換成人罩

Bmc 女 60
Cute girl 女 30
Total 90 個 1 set 換男罩
請出招

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清/奧田65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30

（17x9 男罩) ASTM LV3白竹虎想換 白元60男罩 +10隻散裝獨立罩/其他

超立體 大罩 換 50男罩

BMC50女罩換 同等數量50男罩/白元（咩都得）

呢位巴打 都用同樣3盒野 換咗成個星期
有啲似嗰位用三次元50換150個罩既巴打

獨立包裝女40個 (有幾盒)

想換16cm以上成人口罩

如有興趣交換請聯絡

我有粉紅色同黃色，有冇興趣？

Bye

may 川西 be with you

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro
快適pro light grey

想換男超快適
唔係1:1數量

tg:

有恆心係好事黎既

超快適男50個裝
可以換到啲咩

冇想要紫罩

自推

有3隻kf94女size
換一包5個日本罩 男女罩都得

Fitty Silky 男 30 換 三次元 男30

[url][/url]

超快女換男裝罩（超快男，三次元男（我加錢））/Bmc 炭50個/fitty silly 50

其他罩可問，量多為佳

MIJ Azfit 17.5男罩 換其他16.5以上男罩
得返一盒 比較想換BMC60/竹碳50/白元60散裝都得

咩都有

想換返差唔多價位多啲
唔掂錢啦 罩已經係currency

你想換咩

50換100？

日medicom dr guard 16.5cm
換17.8 medicom

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro
快適pro light grey

想換男超快適

有offer可再傾

tg:

1758, 換差唔多價值嘅男罩。

記性咁差就唔好獻醜啦
我係用三次元100換240呀

勁

有一盒西童 多盒白元細size
想換成人罩

超快女換男裝罩（超快，三次元）

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30

搵到水魚同你換呀？
你明明應承咗人 100西男+20presto
人地出到地鐵站 你又放人飛機喎
呢個係咪你？

Pip紫60
想換其他17.5口罩

有bmc碳50想換超快女！

tg 傾

五盒獨立包裝白元女30 （共150個）
換
其他男罩 （一次換哂優先）
Presto 藍綠200 優先

有好多女罩（14.5）
presto,bmc150大盒裝
想換男罩

50超快換白元
1:1.5
tg: fsttg

12包男企鵝（60個）換男超快適/三次元
1換1

齊三寶 小林製藥保濕粉罩 可以換咩

岩唔岩 獨立包裝

我手頭換得係呢D,其餘個D唔郁得

我等睇有人拎10盒8盒PRESTO去 FULL PAY買樓

我都係佛系換 17.5大咗啲先睇下換到咩

五盒獨立包裝白元女30 +
川西工業女50（共200個）
換
其他男罩 （一次換哂優先）

白元60獨立 換超快男50
可再加少量罩

14.5cm換童罩或16cm以上罩
有意tg ,thanks

PIP紫60 想換 白元男或其他男罩

我出60隻997換50隻silky

加返
想換100 presto 男

換男罩，有意tg:TLabcd

tg傾

超立綠
超立粉
超立50

換其他罩

Bmc普通男罩50&bmc碳50各用咗幾隻
想各換返30隻左右男罩

其他男罩都ok

換14.5/16.5

tg 傾?

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro
快適pro light gray

想換男超快適
唔係數量1:1 換

有offer可再傾

tg:

呢盒hello kitty 有乜可以換

快適pro 14.5cm想換任何包裝男罩

呢個唔係我喎

白元男獨立包裝？

白元女60x2 想要西男粟米片100
有意tg 謝謝

乜咁多人換竹虎走
有咁差咩

極上空間(15.5cm)／白元女／Presto粉（全部都獨立）

換Cute girl／貓罩／狗罩／原田其他罩

換任何男罩

2盒 15三次元女粉
想換 1盒 30三次元17.5

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30
超快男30 換 三次元30

西男100+2x獨罩 換100超快適男
西男100換 70超快適男
Presto藍120 +2x罩 換100超快適男
Presto藍120 換70超快適男
白元男120 換90超快適男
Silky男50+幾隻 換50超快適男
三次元男30 換40超快適男
接受任何offer 可慢議
#男換男 #超快適

師兄想換咩XD

大黑工業小童size換任何成人罩

Ok

hello kitty 17.3x9cm 813超立體50 一盒換一盒想換有鐵線的男罩 prefer 男白元

Presto 女 bmc女 超立女 想換女白元

原來係你黎
唔換了sorry

好啦

你有咩換

有超快女50
fitty 點換法？

你想要2定6？

PIP紫色60隻想換其他16/16.5cm口罩
17.5真係太大
仲有3盒未送到，想換1-2盒

五盒獨立包裝白元女30 +
一盒川西工業女50（共200個）
換
男罩 （一次換哂優先）或其他男罩offer

以為係口交區

6

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 1:1, 散換

換日本牌子成人口罩 留tg

有冇人有e 類立體口罩？ (超立體除外）
我有超立藍/fitty7 / 白元

自推推推推推

呢隻冇三防wor

三次元

Tg?

6+1 換你兩盒超快女ok嗎？

超立綠，想換超快女或16cm以上口罩，數量可傾

白元女呢?

白元女已經有喇

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1, 可散換

超快男20 換 阿蘇男30
超快男換三次元

超立粉30 有冇人交換
唔知換到咩 淨係唔想要戴唔落

Same
個個都話細過14.5

美國罩有冇人想換

有冇人用過呢隻日本罩？呢隻消委會有4.5星評價(99.8%)

粉紅presto 想換白元女/其他女罩都可以考慮

補錢都可以

粉紅presto 有無興趣交換？

有Presto 藍50
白元男30/60
快適pro 1包
快適pro light grey 1包

想換男超快適

有offer可再傾

tg:

岩岩同呀鬼做完交易
好好人高大隔住個口罩都知佢靚仔
仲送左枝檸檬茶比我
又準時 之後偷睇到佢上架車
原來佢係渣車黎交收
無睇錯應該係法拉利黎
多謝呀鬼枝檸檬茶
Thanks

想換50個童罩/全部男罩

超快女換男裝罩

push

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 枚 （3盒）
川西工業14.5 白色女罩 50 枚 （1 盒）
換其他男罩 可補罩或補錢

另超快適男50 換三次元男50 （要50 枚盒裝）

Presto藍120獨立包裝換白元男120

西童 100個 1盒
白元 細碼 30個1盒

換16.5/17.5. 唔要presto,1換1

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 1:1

小童罩 90x145mm (7隻x7包）換成人罩

daiso 小童罩 12.5x 8.5cm (20隻x2包）換成人罩

我有cute girl 粉紅口罩 有心心圖案～獨立包裝

我得一盒咋

我有2盒超快適女50
可換1+6

唔知有冇人對美國罩有興趣？

有一盒50個美國Halyard Size: 17.5 astm level 1
薰衣草紫色

想換一盒三次元 14.5 50個

有興趣請tg

點解咁多人唔要presto 有咩問題

presto易買量多姐

kf94仲廢過LV2

屋企人鍾意帶kf94多啲

我有 但得廿個

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 枚 （3盒）
川西工業14.5 白色女罩 50 枚 （1 盒）
換其他男罩 可補罩或補錢

另超快適男50 換三次元深藍50 （要50 枚盒裝）

想換幾多kf94?

兩盒medicom level one?

medicom level one 換？

女白元同女bmc想換16cm以上口罩

想換返50個

presto綠好多人要啵

有細kf94 9個 想換大人罩

求presto 藍綠200 （換罩）

咁換咪好蝕？

日本first rate粉紅細罩50隻 換男女都得

有ASTM F2100-11 level 2 BFE/PFE 98.5%（VFE無提）
無見過人有呢隻牌子唔知可以換到咩

補link：

多圖：

有意請留offer+tg我搵你

白元快適女換cute girl

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro light grey 1包

想換男超快適(可散裝)

唔係1比1數量換

仲有其他罩，有offer可再傾

tg:

西童
超快適女
換成人罩

有白元男想換呢隻
另外仲有超快女想換男罩
有意tg

換咗未

未

白元男獨立包裝60 想換三次元 (160mm) 50

Presto粉200x1 Presto綠200x1，換Presto藍200

兩包藍企鵝（17.5cm）

想換兩包同款粉紅企鵝（16cm）

medicom level 1換？

saraya astm level2 50個裝換超快適/presto/fitty男

原田cute 啱唔啱？

自推自推自推自推

我有
白元女30個 x12
7days 閪女獨立女100個 x2
BMC 女150 個 x2
presto 女 200個

想換男罩
最好同款

仲有bmc炭罩50個
同白元藍30個
想換量多男罩

求twitter link

想換813超立體

女換男

出100個綠presto 17.5cm

想換 90個男白元

有冇人有三次元香罩/其他香罩可以交換品嚐
我有薰衣草(淺紫色)同檸檬味

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro light grey 1包

想換男超快適, 可散裝

1比1.5數量換

仲有其他罩，有offer可再傾

tg:

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 枚 （3盒）
川西工業14.5 白色女罩 50 枚 （1 盒）
換其他男罩 可補罩或補錢 （presto 藍綠200優先）

Presto粉200，換Presto藍200

Fitty silky 粉罩求換男罩

Bmc 65隻 想1:1 換白元男60加任何獨立包裝5隻

有意請tg傾

PIP男罩/presto粉獨立/白元女獨立

換原田系列/其他15.5cm以上嘅罩

獨立包裝換非獨立包裝 係咪1：1

一盒 1167 Kuras 40 個 男
兩盒男 pip 60 個
全部想換白元 832 60 個男

超快適男 換 企鵝女

睇牌子姐

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 枚 （3盒）
川西工業14.5 白色女罩 50 枚 （1 盒）
換其他男罩 可補罩或補錢 （想要presto 藍綠200）

川本50+10獨立包裝17.5/加錢 換松本清65或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/松本清/奧田獨立, 1:1換, 可散換

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元

西男100 換 男白元120

想1:1 換其他顏色罩
唔要粉紅色

30隻白色全新韓kf94換嘢，有冇offer？

三次元？

你tg係咩，我搵你

@Qwerty080520 dirty 7days童罩換大人/女罩

Presto 藍50
白元男30/60
快適pro light gray 1包
快適pro 1包
BMC 997

想換男超快適散裝

想1比1.5數量換

有offer可再傾

tg:

Hi 美妝谷呢邊

7個裝三次元女罩換三次元or超快適男罩
得一包

男人老狗開美妝谷 傻左

我條女要

三次元m size

超立體藍30
超立體綠30

全部換有鐵線男罩

presto 14.5 換同級小童12.5 口罩

西童100
超快適女 50
換成人罩

Cute girl premium 16cm
換其他男罩

Bmc 女60換其他女罩

Presto 200 女換男

香港人限定 口罩交換group

有兩盒女白元，想點換？

presto 成人50個（藍盒）

想換 超立体 50個

medicom岩唔岩

留tg 再夾

diulamaon9

想換超垃圾

超快適男 17.5
想換
三次元M size淺藍盒

okok

我有 2盒 15三次元女粉
想換 1盒30三次元男

我有Azfit女
想換Azfit男

TG?

川本50/狗罩50 換富士/安心清潔加大碼或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/富士/安心/狗罩獨立

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元

MIJ Azfit 17.5男罩
想換 BMC60/白元男60/活性碳50
散裝無盒都得

等你噢

臭貨唔應機

ME?

No

想換14.5CM罩 最好唔好粉紅色

tg??

竹虎CP 男50 換富士/安心清潔加大碼或其他17.5/阿蘇/富士/安心/狗罩獨立

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元

Fitty/ presto?

你好，我有cute girl，請問點換？

想換男定女？

想換
三次元男

留tg

小童罩換男罩
可補差價

想換同款男罩

Tg傾

有hktvmall男企鵝 想換女企鵝 最後一包

有 Fitty女 想換 白元女/其他女罩
散裝冇盒 希望可以1:1換

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 (3 盒）
日本川西工業 14.5 白色女罩 50 （1盒）
換Presto 藍200/Presto 綠200/快適w男200

或其他男女罩offer

150個想換白元快適女，或者其他女罩都可以

Tg我

OkTC

16.5cm 粉罩

14.5cm 白罩

求粉罩或三次元16cm
其他offer可以傾吓
唔要白元/PIP/Presto

另外佛系散換 想品罩

求：
白元粉罩/997/香罩/azfit粉盒

我有：
17.5cm 超快適男
15cm 超快適女 / 超快女粉罩/
14.5cm Fitty Silky TF / 阿蘇女

有意請TG

竹虎CP 男50 換富士/安心清潔加大碼或其他17.5/阿蘇/富士/安心/狗罩獨立

日本竹虎 17.5 白色男罩 50 （1盒）
美國mckesson 17.5 as lv1 藍色男罩 50 （1盒）
SAFE+MASK® ECONOMY™ 17.5 藍色（1盒）
換Presto 藍200/Presto 綠200/快適w男200
或其他男罩offer

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元

日本first rate粉紅醫療罩 14.5cm 50隻一盒
ASTM level 2, BFE PFE 98.5%

換咩都得視乎牌子/款式可多換一
適合重量既朋友

男罩

想換男罩

有快適14.5cm想換同款男罩[/url]

西童想換男罩
超快適女換成人罩

竹虎CP 男50 換富士/安心清潔加大碼或其他17.5/阿蘇/富士/安心/狗罩獨立

日本竹虎 17.5 白色男罩 50 （2盒）
美國mckesson 17.5 as lv1 藍色男罩 50 （1盒）
SAFE+MASK® ECONOMY™ 17.5 藍色（1盒）
換Presto 藍200/Presto 綠200/快適w男200
或其他男罩offer

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元男

1609羊西男fitty 100獨立 換 1313羊白元120
1636羊Presto藍120獨立 換 1313羊白元120

日本Kaunet 17.5 白色男罩 50 (3 盒）
日本川西工業 14.5 白色女罩 50 （1盒）
換Presto 藍200/Presto 綠200/快適w男200/Comdia 240
或其他男女罩offer

可補罩補錢

上面個傻鳩做乜炒我post
洗唔洗教你點打字?

我有兩套60921無豬咀 想換一盒50個成人罩

好似抄埋我個Lo

買罩買上腦

岩岩check過新版三次元原價仲低過超快適
而且度度有得買 口罩質素根本唔會比超快好得去邊
佢只不過係貨少 貨少係唔會影響隻口罩自身質素
真係唔洗咁上腦當係鑲左金咁

推推

隨便比大叔見到我

大叔求教

香港人口罩交換區

Presto粉50x2盒想換其他口罩（男女都可以）
Tg:kk2468

白元女 60
BMC 男 50
換 Cute Girl

Presto 200粉
想用100隻換90隻白元快適女 (一次過換200隻都得)

正 一齊吹奏超快適貴過三次元
吹到 可以超快適2:3 三次元
Thx

粉presto 120 獨立包裝
想換90個男罩 不一定要獨立
有意tg: AsEnfys

補充 想要16.5cm

男企鵝換男超快30

1:1換

女bmc想換男罩

有興趣, TG 傾

推

意粉貓罩

14.5 女presto獨立包裝 想換男size口罩 有意留tg

白元粉 14.5
換
Fitty style cute 16.5

求 任何小童
求 西男

Bmc 65隻 / 川西 50隻
想換 白元男60/ 其他16.5cm男罩

有意請tg

想用圖中呢款口罩換Azfit或者其他16.5 cm 口罩

我有cute girl 50 / 超立體 50

想換下面2種男罩 / 其他男罩

有cute girl

求presto 藍綠200 / 快適w男200 / Comdia 240

神奇 頂級 超卓

超快女粉罩30 + 臭西女20
換：

50隻換返50隻

量多口罩果啲仲唔黎換 ？

招喚50個三次元嗰位人兄
快啲同佢換

女款reed 14.5獨立包裝40個罩
換男罩款

日本制 超立體 想換日版 medicom／其他17.5
有性趣就 TG:

Azfit童
原田貓
快適pro
換男罩

貓罩

俄羅斯FFP3 口罩
高爾基核電廠保護設備工廠生產
2016-2018年出產
一盒 二十個

有超立50同bmc50 想換其他款男罩

（17x9 男罩) ASTM LV3白竹虎想換 白元60男罩 +10隻散裝獨立罩/其他

BMC50女罩換 同等數量50男罩/白元（咩都得）

川本50/狗罩50 換 富士/安心清潔非獨或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/富士/安心獨立, 1:1

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 散換

Or bmc60 pip60 白元60換其他男罩

HELLO KITTY 16.5 想換盒狗罩
單純覺得狗罩CUTE

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元男

西男1609羊fitty 100獨立 換 1313羊白元120
1636羊Presto藍120獨立 換 1313羊白元120

想用超快男50換超快女50+20個其他罩

有西女 fitty 100獨立 換其他男罩 thxxxxx

45個N95 3M 9010 想換 超快 藍30個

有意請留Tg

130隻日本sun million中童口罩（bfe pfe 99%）換130隻成人口罩，意留TG聯絡

乜鳩黎㗎

貓貓

兩包三次元想換成人口罩

[img]

想換成人口罩

貓罩點換？

順便

順便，感謝，好想畢業

超立體藍30 換16.5 男罩

順便，非常感謝🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

150個換其他男罩

amazon kuras 40 獨立包裝

想換男 白元

小童換中童/成人，prefer白元女/白元男/藍鷹立體6-10歲
#小童換中童 #小童換成人

白元女60換你西童

唔口爆啦？

KF 換成人罩

Fitty 女罩100個 想換男罩

，

想換口元

白元 60 女罩 想換16以上罩

企C絲~

閱

Comdia 17.5cm 兩包60
換其他三防 男罩 1:1

兩位手足有性趣？

2盒Fitty 女100個 想換番同款成人罩

hi Ching

唔好阻我換罩

你地好gay

Pushhhhh

Lets gay tgt

有超快女，想點換？

女超快想換男超快
Fitty西女100 14.5cm
竹虎14cm level3
換男罩

KF94 成人十個 可以換到啲咩男罩🥺

我有：
1313女白元舊款紙皮盒（120隻）
藍200隻裝Presto（100隻）
粉紅色medicom level 2盒（100隻）

想換西童

想要其他款可tg睇下我有冇

Fitty Silky 粉罩獨立包裝30個
想換
超快適粉罩BabyPink一盒

Fitty Silky粉罩50個裝+Fitty Silky 粉罩獨立包裝10個
想換
超快適粉罩BabyPink兩盒

超立體藍 換男罩

美罩換唔換?

唔該你地唔好推走我個po
我要換三次元

Fitty 獨立包裝女罩想換男罩

有奧田男65、超快女50、白元男30、BMC女60

想換男罩（主要想搵下面呢隻）

奧田中童罩想換成人男罩

Tg:ererer1234

想換 PlastCare USA Guardian ASTM Level 3 Procedure Surgical Face Mask 紅色

有理的 ATSM lv3 口罩 不止一盒
想換日本男罩 要全新未開封

我有：
奧田男65
超快女50
白元男30（冇盒，一共有3包）
BMC女60

想換呢隻，或者睇下有冇其他男罩
有fitty、呼吸快適、超快男散罩可以補罩

@日本妓女

@日本雞

跟隊

Cute girl 想換Azfit 藍或閪男

一換一

有西男

超快男/ 白元男 / fitty男 / 快適pro
睇情況補錢

川西工業成人粉紅色口罩，想睇下可以換到咩，歡迎出offer(最好成人罩）
另外想換medicom premier standard (歐洲版 EN14683 IIR),如有想換可問下我，我仲有其他款口罩可換

presto 200 換其他男罩

日本中童 想換 日本成人
請留TG，我會聯絡你

你想用咩換？ 有冇tg?

有一盒超快女50隻
一盒白元女30隻
想換返同款男罩

我有
白元男60
Azfit男 50
誠哥罩kawamoto男 50

想換
超快男

fitty silky touch more 女14.5獨立50片
想睇下有冇超快適女或三次元女可換
佛系換
可散換

超立體藍 50
超立體綠 30

換男罩 獨立包裝款更佳

Comdia 17.5cm 兩包60
換其他三防 男罩

Presto想散換1盒其他款女罩試下

想收日本齊3寶罩 女/中童 1盒

Tg:ccpmustdead

如果你想可以用6093filter交換

想收日本齊3寶罩 女/中童 1盒

如果你想可以用6093filter交換

呢隻？
我有一包呢個

呢隻想交換kf94
一盒30個

我有6 包藍企17.5cm
想換6 包粉企

有女三次元 女fitty2500 女超快premium
想換女企鵝/其他女罩

單企6 包30 個

西童，超快適女換男罩

奧田有無興趣 tg ererer1234

再推

我有175三次元 30x3盒 & 7枚x6包

想換

超快男
超快女嘅baby pink

我係一大盒100
50片2盒個啲獨立包裝黎
你岩唔岩啊？ 如果岩就tg我換
thanks

想收日本齊3寶罩 女/中童 1盒
價錢$400左右

如果你想可以用6093filter交換

三次元換三次元？？

不了 想換超快 thanks!

我有cute girl 50 / 超立體 50 / 狗罩50

想換下面2種男罩 / 其他男罩

呢個價C記買唔到咩？

散換50個x兩盒男或女罩
Tg:kk2468

可加錢 想1換1

Smart basic 香罩45個17.5x9 cm
換
16cm以上男罩
女罩都可考慮

超立體藍30 換日本男罩

有冇巴絲可以換一包品下罩
想換咩罩可以傾下, 三次元/超快適/Fitty 我都有, 可補錢.
tg:

兩款我都有

超立藍30 有興趣?

有KF可以換～

呢隻可以換到咩男罩

超立男50?

想換Medicon Pro lane/Dr Guard

超快男30 同 7枚我都有

已換到喇 唔該晒大家

佛系換罩

求：
Azfit粉盒 / 安心清潔粉紅罩

有意請TG

白元快適pro男size 25個 想換超快適/超立體男size
tg

超立體藍綠有冇興趣？想要超快女

要男定女罩

有冇人有白元女(60隻)？想知個盒size幾大

臭西換其他女罩

超快男20 換 阿蘇30

Presto藍50想換presto綠50或KF94立體型

西男1609/presto藍1639想換白元1313

抄post狗全家中肺炎

另有kf94、紅超快適，想換藍超快適

想收1盒 日本 齊3寶女/中童 1盒50-60個

預計$400左右

如果你想可以用7093filter換

C記已經突破600

1636藍
想換女人罩

西女 100有冇興趣？

有冇人肯換三次元
想試下

同款 1688粉 presto 120獨立包裝 ok嗎？
Tg: AsEnfys

超立體藍換日本男罩

14.5cm 7包x7隻
換男罩

換三次元男

請問依款罩掂唔掂？

Medicom basic Astm lv2 50個非獨立包裝

換中童

收罩去c記啦

換超快適女

呀蘇男換premium cute girl/ fitty style cute

Bmc 65隻/ 川西 50隻/ smartbasics 香罩45隻
換 白元男/ 其他16.5cm罩 唔要presto

有意請tg

超快男20 換 阿蘇30

Presto藍50想換presto綠50或KF94三角形

西男1609/presto藍1639想換白元1313

用全新香罩(45個)換男超快適(50個）

狗罩50 換 富士/安心清潔非獨或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/富士/安心獨立, 1:1

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 散換

P.s. 炒post狗全家中肺炎

Medicom basic Astm lv2 50個非獨立包裝

換女裝/中童/14.5cm

超快適男30換超快適女babypink 30!

祝抄post狗全家中肺炎

西童換西男

粉紅色三次元想換三次元男

換唔換comdia 150女？一盒換一盒

有7包 齊3防 想換其他日本罩

用呢20個(未開）加 10presto 男 獨立包裝 換 超立體（綠） 未開

Presto 女 50 - OK ?
1 : 1 及加錢換
自用，盒面你即場可以用原子筆劃花

女裝bmc ok?
Tg左你

1539 presto 粉想換 presto 藍

有女超快想換男超快
Fitty西女100
竹虎14cm level3 白色
想換男罩

2盒cute girl換男罩
有超快女 fitty獨立包裝 BMC女60
有意tg

三次元香罩獨立包裝
薄荷x4 薰衣草x2 檸檬x4

Fitty Silky Touch Pink 獨立包裝

Pip呼吸快適 獨立包裝

想換
超快適babypink

有無人想要deroyal 呢隻level3連眼罩 獨立包裝
想換啲普通男罩

2盒cute girl換男罩
有奧田65、超快女50、fitty獨立包裝、BMC女60
有意tg
主要想換以下呢隻，不過有其他男罩都可以搵我

Cranberry ASTM Level2 想換 Medicom Pro-lane Relax 粉/藍
Cute girl 想換 Fitty西男 / 16cm以上男罩 （不要presto）
Presto粉 想換 Presto藍

可再議比例，有興趣請留tg

想要一盒合規格50 個口罩

麻煩聯絡我

有綠色果款medicom, 想換360 blue

買罩去返c記

3m 1840 lv3 想換cranberry lv2 s3 / medicom lv2 / 其他美日 offer

Comdia BMC 17.5cm
藍presto

想換女罩（唔要粉presto)

想要16.5cm以上

有BMC女60

推推推

換唔換番comdia 240粉女裝

換同一樣嘅嘢都唔得
啲人霸道到
笑死人咩

霸道狗全家中肺炎

有超立粉 30
西女 100
Presto粉 200
想換男罩

邊款360？你指第一張圖果款？

cranberry 360啊你有冇?

Fitty 女 100個想換男罩

換同一樣嘅嘢冇問題

係無恥地直接copy&paste拎黎用先有問題
明未啊抄post狗？ 驚你中左肺炎都未明講白啲喇

狗罩50 換 富士/安心清潔非獨或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/富士/安心獨立, 1:1

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 散換

西童 100 獨立 想換西男/補罩換1636
超快適女 50 換男罩

elleair 濕罩 1552 30隻 換16.5 up 三次元 1759 男罩

有男罩想換超快女/男

白元藍60 azfit 50 超立綠/藍30

岩嘅留tg傾傾 thanks

白元快適60 /16.5cm
白元快適獨立包裝60 /16.5cm
(其中一盒已拆試戴一個可補回fitty)
Presto 14.5cm 一盒50個 (有兩盒)

換

Medicom Pro lane / Dr Guard

比例可議

TG??

Bmc 65隻
換 其他成人罩 唔要presto

有意請tg

Tg

白元 60 女 換 16以上罩 齊3防

想問有用過呢隻?

Presto 女罩 100想換 男罩

上圖是我有

想搵：
1️⃣SILKY TOUCH 藍色 ❤️❤️❤️
2️⃣企鵝 男 ❤️❤️❤️
3️⃣極上空間男女 ❤️❤️
4️⃣更多超快適男 ❤️❤️
5️⃣或其他我沒有的款

如換高級左 可補罩/加錢

PM 😘 TG: bearbear23

P.S. 今日去到長沙灣等先俾人✈️
可以唔換 飛機者勿擾

我有超快黑
想換
超快baby pink

想換三次元女

我有： fitty 7 days 女
Cute girl 16cm pink
白元快適女
白元粉
Bmc女

1

我有cute girl 50 / 超立體 50 / 狗罩 50

想換下面其中一種男罩 / 其他男罩都可以傾

可換，但願意補罩嗎

好奇問下smartbasic 45香罩可以換到咩男罩
唔要bmc, presto, 超立體

Comdia BMC 係幾多個?
想換咩女罩?

換男罩

想買罩
有無巴打放

要買去C記

我有超快男

有意換超立線鐵線，我有白元男可換

小童罩 想換女罩/男罩 要等量三防

出30個獨立包裝fitty 145 silky touchmore 粉罩
換入一盒30個女白元 粉罩

bmc 14.5cm 女罩得唔得？

有cute girl想換男罩
超快女想換返男罩
另外有BMC女60、奧田男65想換男罩
有意tg

同款1636 女罩加超立体藍(適合女士用)
換

咁樣ok?

我有kf94

我有女人罩喎

有無人可以換 一盒12 男三次元比我

你出乜

女罩換男罩又負皮
男罩換女罩又負皮

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

想要azfit
有超男

有意三次元
有超快男

佛系換罩

求：
Azfit 藍盒 / 三次元16cm/ 超快適黑罩
Fitty silky touch 粉罩
接受散換

我有：
17.5cm 超快適 30個（有散裝7個），奧田男 65個
16.5cm 白元男30個
14.5cm 白元女30個，fitty silky touch白罩30個（有散裝7個）
超立體 粉/藍/綠

互補差價或補罩
有意請TG

Tg傾？

想用咩換？

超立綠30換kf94/其他男罩

唔要presto/白元，貴價貨可補錢

好奇一問 你換嚟收藏？

有BMC

想換17cm以上粉紅罩1:1

fitty silky touch more 14.5可以換咩男或女罩
請offer thx

連登仔冇咁好呃或者需要女罩既人少

Presto 14.5獨立120個換男罩 有意留tg傾

Kaunet17.5 60個想換男罩

Azfit小童罩
原田cute girl/貓罩
白元快適pro guard16.5

換男罩
唔要bmc/presto

西童想換西男

狗罩50 換 富士/安心清潔非獨或其他17.5

PIP呼吸快適, 獨立17.5, 換阿蘇/富士/安心獨立, 1:1

超快男20 換 阿蘇30
超快男換三次元, 散換

藍presto非獨立換其他16/up罩

超立體男換超快女有冇興趣?

超快適男50 + 川西女50 換 白元男120
不單換

elleair 30隻 (1552) 求換 30隻16.5 up 三次元

白元快適女罩(粉盒) 60個裝換
白元快適成人口罩(藍盒) 60個裝

＠LittleCrab1990
求carry

Carry 埋我
@f5grad

佛系換罩
求：
三次元16cm/ 超快適黑罩 / Fitty silky touch 粉罩
接受散換

我有：
17.5cm 超快適 有散裝7個，奧田男 65個
16.5cm 白元男30個
14.5cm 白元女30個，fitty silky touch白罩30個（有散裝7個）
超立體 粉/藍/綠

互補差價或補罩
有意請TG

432 432 432

我有:
PIP 17.5
奧田 17.5
BMC comdia 男女
BMC 碳
白元男女
Presto 1636 16.5

想換:
Smartbasic
安心清潔 16.5

17.5狗罩想換16.5以上女罩

想換16.5以上口罩有意tg

你有貓罩？

德國Type IIR 罩可以換咩男罩
唔要presto/pip/西男/白元/立體

女罩最大都係得16喎

多咗個女字

pip60想換其他男罩

Azfit女罩
白元女罩
奧田女罩
Presto女罩
求換男罩

Bnc 巴 白元女有冇興趣？

係啊，有興趣留個tg？

你有罩?

超立女
快適pro

換盒1636女俾你
唔好搞大件事啦

多多都有

焦罩？

冇

我有
超立體50
超立綠30
超立粉30
Silky touch More 粉

換其他罩
有意

講我是非

有三次元男12個一盒

換其他罩

換男罩
Bmc 50
阿蘇 30 獨立包裝

你地成班男人老狗搶曬啲女罩
搞到我買唔到

買埋俾你 仲咁多野講

換普通男罩

西女可以換乜 想換男罩

Fitty 女 100個換男罩

有冇呢隻
可以換男罩
留tg

有冇人有160mm三次元可以換？

我有175mm三次元或者超快適
可以補錢換

唔好意思絲打阻阻你
請問你知唔知呢隻同呢兩隻有咩分別

黑盒是細SIZE

Emmm 唔知喎
我冇上面果隻

藍盒單色 入面有2盒男 30個獨立包裝
黑盒單色 入面有2盒女 30個獨立包裝
藍盒彩色 入面有2袋男 30隻
紅盒彩色 入面有2袋女 30隻

白元快適女罩(粉盒) 60個裝換
日本男罩

Presto 綠 100 獨立連盒 加 Fitty 7days Ex 16.5 獨立10隻 換白元男120

日製超快適男50 + 川西女14.5 50 換 白元男120

可以換到d咩女罩